究竟鍾意人嘅感覺係點

對上一次都已經成幾年前 分唔清呢種感覺究竟係掛住定係鍾意

係見到美食無得食嘅感覺

你姐

見到佢個下好似成個世界變左慢動作咁 佢成個人識發光

電視劇咩

我諗我到80歲都仲會記得佢

溝唔溝到佢姐？

好想痴住佢
發生咩大事都想第一時間話佢知

已婚人士

連發夢都見到佢
想同佢結婚

真係會 我試過兩次 不過佢哋都唔係我人生中最鍾意嘅人 只係真係好靚嘅女仔先會

好慘